鬼妹一啲都唔好屌

左二大奶奶

我

左二
放入口
擺上心口
再放下面
好撚繁忙

左二大到飛釘

邊有粒釘咁撚低呀

側咗身又烏低咗，差唔多位置啦

要幫手

我最鐘意大乳暈+大乳頭

竟然有圖

正

屌佢個波咁大唔介意分少少比人奶啦